AC米蘭都算係近10年最柒球會, 沒有之一

1. 炒屌帥, 人地之後5連冠+2次歐聯亞軍
2. 12M買馬特尼令祖記有錢買泰維斯
3. 光頭CEO瘋狂免簽垃圾/過氣老野
4. 比支那空心老倌李勇鴻入主
5. 比泰國空心老倌Mr. Bee入主
6. 不斷害死名宿教頭 (施多夫,恩沙基,布洛治,加度素)
7. PSG平價60M打包伊巴,T施華
8.
9. 比新加盟邦路斯做隊長, 1年後25回歸祖記
10. 財政差到要放棄踢歐霸

第2點真係世界級

當年用2億 買一堆廢柴返來

屌 我之前寫咗篇球壇689屌米蘭高層 揾唔返

艾辛 龜頭人 黑蒙

傷晒了

未必 阿仙奴仲柒 原因如下
1.炒雲加
完

阿仙奴叫呢3年先開始無歐霸
以前都前4+有盃仔落台

AC米蘭 呢十年大部份時間
都係5，6，7，8 總之無歐聯踢

班主換來換去都係空心老倌
好像李勇鴻一早被好多人講係借高利貸買ac米蘭

國米呢2，3年都開始向上走緊

曾經何時世界級勁旅
粒粒皆星
米蘭打吡受盡注目
而家唉

阿狗不嬲柒開

成日簽垃圾, 舊年都有個克羅地亞國腳買完先話身體有事

左閘 佢一踢完世盃就有事。。。。。。

啱呀，無撚有錯

特別係賣施華同伊巴無問題
但係賣得太平

波連尼

獌?

2. 賣走豬SIR

不過是撚但啦
廢隊無乜討論價值

近10年都有2次英超

有份整衰阿仙奴個Ivan Gazidis 依家咪ac ceo

免費放PIRLO比祖,祖下一年就奪意甲

賣卡卡free pirlo 開始柒到而家

35m執到件Piatek, 應該好快轉手

唔講以為樓豬發現咩新消息

屌帥個黑肉腸中場

蛆邊個教都係年年攞意甲架啦

四千萬兩件

波連尼用好少錢啫 仲要咩位都打到 全能到仆街

最撚7真係放派路俾乙組
呢一著真係全世界都R頭
本來乙組果陣每年都洗勁多錢，都就係因為冇個核心，年年都拎唔冠
一有派路 仲要免費 乙組就開始連霸
扺7頭AC有今日

首先屌帥係米蘭雪派路 再放佢去蛆 再係蛆買馬特尼件垃圾黎米蘭 之後自己就過蛆記重用返派路

屌帥一早plan過自己條career path

唔係米蘭免費放走派路 祖雲達斯邊可能之後幾年對所有隊都㩒住嚟砌
干地執好隊型 就係差一個球員帶班友 可以控住個波
米蘭竟然調頭話送俾你，唔洗錢 可以幫你奪冠
最柒一定係呢個 削弱自己去免費幫人升級成隊波，之後嘅西瓜恩都係要俾高價去削弱拿玻里實力。
第二柒就係放走屌帥，呢個就係連運氣都冇。以為屌帥廢，放走請第二個。點知去到祖記竟然進步

不過屌帥都算尾機
雞巴, 卡斯辛奴, 巴神, 泰維斯, pogback 呢幾個麻煩友係佢手下都無咩搞事

免費放呢吓先死 拿玻里都識劏返祖一大筆
當年米蘭班高層全部都係on99

意甲末落了

屌帥有名你叫

紐卡素

靠11年conte執好個陣
入pirlo vidal 列治史迪拿
棄用卡錫 阿馬利 伊亞鳩達班垃圾
之前連續2年都係第7

施多夫,恩沙基,布洛治,加度素

喱度得施多夫 布洛治稍為有料d

但真係柒既,多謝貝老

得一個馬甸尼係做緊野

不過乞兒預算
下年力爭歐霸再放棄喇

其實加度素跟本頂完半季就要走
但舊管理層竟然阿記都未打就續約
哂多左一年同億幾

但不得不讚撚撚真係控制好個更衣室

布佬成績最差喎

喱樣佢真係第一,但佢同佢助教教波唔得
同埋成隊既方針都好怪,平時練波唔知練咩黎
隊波既波底同默默無好過咁濟

又唔可以吊貝老，貝老幫米蘭好多手
係之後米蘭請d高層廢，對面隊國米引入中國財資蘇寧，超大水喉
米蘭引入李勇鴻，識佢老鼠

係咩,屌我記錯

果時蛆咁多大佬係到，pogba邊敢搞事

你錯啦,拎意假之後貝老唔科水
基本上就頹足咁耐
以前我都有份屌艾歷尼,但依家回望我覺得教唔哂佢

怪唔哂

屌師就歐聨2入決賽

其實米蘭仲有好多柒野
爛地聖西路
米蘭實驗室醫唔好pato,賣又賣錯時間

win rate 29%

施多無記錯好似俾文藝蒙帶隊杯佢?垃圾蒙

Pato自從離開咗米蘭就冇乜點傷

無跟咁貼唔知啦
不過最搞笑係上季加操操傷其他球員

中超養生足球

我係柏圖fans
佢去車仔、維拉、強國、返埋巴西踢都冇乜聽過話點大傷

仲有fb個球迷會
日日瘋狂咁打飛機

不過講pato
我覺得佢最可惜係加錯點,應該學恩沙基多過大哨

樂觀d姐

第5點 fake news 其他駁唔到

其實本身D名宿都冇料教波,點樣害死佢地

我無野講⋯

有保方 基亞連尼

無料就唔好搵佢地出醜啦
腳踏實地請米赫洛域呢啲好過

佢加盟一年就做隊長都好ON9

其實搵佢打單防中都on9

當年睇屌帥俾人屌D用詞真係笑撚到我標眼水

屌你老母艾歷尼

帶住班黑蒙保定贏巴塞2:0

卡漢奴古，阿祖安奴，R洛迪古斯，A施華
有無記錯

卡卡唔算啦
開始殘 同始有筆資金入

派路真係R撚晒頭
利：皇

阿祖唔係
另外仲有神鋒卡連歷，碧基亞，大當拿龍馬

阿祖安奴係15年
嗰年巴卡+阿祖+拖拉機+羅馬仔一字排開

巴卡同阿祖過米蘭前入球數字好好j

拖拉機風水唔啱啦
明明中間借出去仲勁到撞開kessie

巴卡第一年係好j
不過之後身體退化

卡卡去皇先開始走下坡
走之前仲係首席射手同助攻，一條友carry

佢嗰期有官司要打 完全分唔到身 政壇上又被人狙擊
不過老細足球就差唔多預咗，加上意大利班官咁垃圾。為咗聖西路收入，寧願國米同米蘭用死一個球場。
我覺得應該要參考祖雲達斯條路，搵一班有用管理層，改革對波。搵機會買塊地去起球場，跟住上市。唔係永遠俾政府揸住春袋

但可惜既係黎緊都仲係同國際夾份起新球場
好似每隊7億
但米蘭市長唔知批左未
其實貝老走前都好似申請過但居民反對

當年隊波好似仲有弱智仔巴洛迪尼
當時幾勁 好記得有球遠距離轟入網

依家想買費倫個Vxxxxxxx

巴神多唔少都衰自己既
另外仲有意大利歧視都好嚴重，到今日都仲有

叫羅馬買啦好無

記錯了 阿祖安奴

我都依家都覺得巴神嚟係害死咗法老
當年半季入14球
依家為錢去支那 羅馬食撚屎

希望kean打得起
唔好好似belotti咁曇花一現

有免費放派路呢下其實已經冇嘢好討論

昔日歐決對手利記 十幾年後已經重回巔峰 歐聯兩年一冠一亞

而AC直頭柒到歐霸都無份打，實在令人覺得唏噓

唔打歐霸換重新計ffp，唔係壞事

會員仲柒

屌帥是無辜的

25

未睇內文已經正評

駁五刀

呢隊波真係柒到你唔信

前世唔知做錯咩事鍾意呢隊閪波

多得FFP，窮者愈窮，富者愈富

國米無以前最輝煌時
但慢慢上緊

唔明點解咁多空心老官
強国都算啦 個個都係

估唔到連泰國果個都係

二年前 未落球隊反cup球神隊
有幾沒落

原來屌帥咁識玩

所以咪無賣比佢， 佢無入主過，樓主搞錯晒

其實升返
11至14年係意甲黑暗期
祖記 羅馬 打得幾好
拿玻里 國米 都係得失球輸俾歐聯冠亞軍出局 唔失禮

謝更正

佢係要派路踢左翼
防中就出生日快樂

兩隊米蘭都係柒

冇ffp會好多列斯聯

國米好正常

原意係好，但現實呢？

psg 鏝依啲玩財技咪無事

究竟你知唔知國米柒左幾多年

自己贊助自己

柏拉斯奧+古牙連個期好柒

10年先3冠王

Daddy走左之後呢？

1112之後要到1819先入得返R聯

果期邊個教呀？全盛daddy呀
你睇下daddy走左之後

下年仲申請唔踢歐霸
米蘭幾時復興

做緊前幾年利同熱的野

但好老實
我極唔看好80m買盧卡古

11年都拎過意甲

咁當時派路真係踢唔慣屌帥啲筋肉波
事後睇原來係側邊班打手唔掂

當年已經幾個老將，跟住肥賓亂黎，換血失敗，空心印尼佬, 玩到而加先岩岩甩到ffp

意甲無球場真係輸英超（迫住租政府球場）

ac 仲要亂使錢，要搞掂ffp真係有排

柏仙尼，艾達

歐霸唔踢都罷啦
反正都係分組賽墊底出局

A米由伊巴走之後沉到而家
國米都叫呢1，2年入返歐聯
而家咁搞 祖記意甲贏多5，6年都不成問題

客觀講 祖成日出黑哨, 基本佢拎硬
但意甲任何一隊拎到歐聯, 就可以一掃意甲頹風, 甚至重奪意甲一哥地位, 好多人都覺得祖只係贏黑哨, 而唔係贏實力

邊隊係出面贏到歐聯, 就好威威

呢幾年國米都睇得出好有plan咁去計劃復興,3,4年前都直頭做到冬季冠軍,係永遠下半季自爆到踢歐霸不過呢兩年有歐聯就應該會上返軌道
米蘭d管理得罪講句仲係on99咁,買d人又奇奇怪怪

反而拿玻里 呢幾年表現好好 點解

利申: 不熟意假

肥賓執好咗個陣
高林 艾比奧 高利巴尼 佐真奴 卡利祖 梅頓斯

其實主要係馬沙利時期復興返
鐵三角 咸錫 拿維斯 卡雲尼
仲有一班實而不華球員 恩拿 比哈美 馬治奧 細簡 迪辛迪斯

米蘭就是柒

柒都好過黑哨

3.續奧燒

馬沙利係幫napoli賺返第一桶金
肥賓就執左條龍骨出黎

拿玻里同當屆冠軍, 分組賽同分, 輸得分出局咋
對當屆贏一輸一

07贏利記
估唔到利記翻生仲快過呢隊波
最比到心希望個年係thiago silva加伊巴仲係度個年
入到8強都叫有得同巴塞拗下手瓜

不如go mu

咁計巴黎勁過冠軍TIM

米蘭咪又係黑，黑撚完贏唔到咁解

唔敢問d 大佬有冇拎過世界盃

成班都有世界盃

師兄06年坐到而家？

我意思係
佢問左會俾人串返轉頭
例如「普巴你 06 年坐到而家？」之類

聖西路殘撚到喊
如果唔係兩隊米蘭fans的話，奉勸真係唔好去。
不過睇過啲報道話ac突然用幾億去買人好大程度係俾16年歐聯決賽刺激到

如果計二十年邊隊最柒

馬沙利時期好好J，拿維斯好勁

阿古蘭尼24.5場應該要上榜

中游都不如

排第5中遊都不如，咁排第6嘅曼係咩呀？

羅馬 比托迪玩走廿年

伊亞昆達呢條垃圾
唔知點解當年打FM好屈
現實又係啲領隊嘅契仔

普巴係狙再勁都係新仔，轉左會過億身價點比

佢依家教拖連奴都幾好

意粉納比2期
有時出前面3個 柏比 鳩達 甘莫
真係廢到

ac米蘭愛美斯

咁都拉到曼落水

甘莫都算好綠葉
06世杯主力，多年winning鐵膽

我依家係朗迷

當年好似巴黎仲未出名，好想買巨星谷名氣，但伊巴t silva 都唔想走仲好忠心下，不過最後比人賣走換錢，由呢下已經證明呢隊波開始無得救

你係a迷/疤迷/花迷

聽講兩登米蘭迷好多基佬

【社會實驗】我決定迫自己迷朗，睇下一個月後心態有無轉變。

新利雲 比亞迪克
新卡卡 盧卡斯柏基達
新馬典尼 羅馬高尼
新保方 當拿刀馬

四線都超晒班

果陣回哂塘啦嘛

dollar龍馬就收皮啦

呢個真
個幾年買左一大堆貴價濕鳩
你上面講個堆之外
仲有咩迪亞高 美路
仲有冇

00年代頭AC = 8 90 年代香港
今日AC = 今日香港

利記唔係請到高普應該有得爭下
而家真係a米贏柒哂

sissoko boumsong tiago
保臣算唔算

阿記呢

利記名宿：高捷斯基，祖高爾，保臣

1. 唔要雲加
2. 8:2
3. 比拜仁連續3次炒5:1
4. 40M+1 bid蘇狗
5. 聯賽盃決賽1:2伯明翰(哥斯尼發瘟)
6. 雲佩斯去曼聯
7. 法比狗回家
8. 險簽西瓜恩
9. 小花私家雞
10. 雲加仆親.gif